倫敦zone 1有2 double bedroom flat出租

< Zone 1 >
2 double bedroom flat 出租

3分鐘步行到 Elephant & Castle Station (Bakerloo/ Northern Line)
5分鍾步行到 Borough Station (Northern Line)
18至21分鐘步行到 London Waterloo station及London Bridge Station
22分鐘踏單車到Chinatown

4分鐘步行到 Tesco/ Sainsbury
8分鐘步行到3間中超
15分鍾步行到Iceland / Morrision / Mark & Spencer

6個月短租: £1400 (已包bills)
1年長租: £1350 (已包bills)

需要付deposit及upfront

有意可TG傾😂

e&c好雜喎

有個frd米9高都照畀人笠

e&c係泰拳人士先啱住
Barking嗰堆要MMA

可以負擔呢個價錢情願住acton搖多幾個字車入城

大把其他選擇啦

哈哈我笑左
聽人講東面好多南非人，成條街冇乜local面孔

南非啲人唔太窮㗎
係西非東歐嗰班，仲有中東嗰班